止咗蝕又無入番貨既你請入

You’re not alone
依家入番會唔會太遲

升高d等個市企穩先入場

止蝕 高追 不斷loop

第1次止蝕 - 8%
第2次止蝕 - 8%
第3次止蝕 - 8%
第4次止蝕 - 8%
第5次止蝕 - 8%
............

都唔知邊個傻閪教

升咗咁多先入唔抵

再等吓先

真係好有紀律
要比個like

建議Tesla 企穩 500 再入

然後500 好似太貴不了
等佢回下再入

割肉panic sell咪認止蝕喎

認真答
驚就永世唔玩股票買etf
入就唔好一次過入晒
入一半
另一半就睇餸食飯

咁多人架咩

目標上個高位

輸唔起8%的人

賣呢？

笑左

人地投機關你撚事咩

buy and hold 永遠不會太遲
swing trade 就自己諗

嚴守紀律！

479叫止蝕? 差唔多成20%先止不如唔好止

成本價520
479咪8%

止蝕撚唔係用現價計%黎止架咩

勁喎，捕捉到個底